（貪心鬼）手機黨稱冇錢開飯放「iPhone」 專呃廢老

一名姓鄧六旬翁，昨日下午放工後擬往買餸後返家，惟卻遇上一名男子，聲稱因「輸晒啲錢冇錢開飯」，要賤賣手上玫瑰金iPhone 6 Plus手機，並由2,000元減價至1,000元成交，伯伯起初滿以為「執到平嘢」，給家人看後，經重開機始發現是沒法運作的山寨機，料已遇上騙徒。

廢佬